連登外資料來源及通訊方法

想要掌握現場資訊請快入以下巴打整合就tg channels:
連登隨時上唔到 記得join定tg channel

內文長，見post底

依家連連登都搞話唔定會現場斷網，請事先安裝Bridgefy
(爭抗必備APP!) Bridgefy 以人民作為網絡!

以防萬一請用假號碼開號，毋需買太空卡，請愛用textnow.
[外國勢力]拎免費美國電話APPS - TextNow

大家請儘快save低，同手動轉依個post
上唔到連登都可以掌握到資訊

光復香港，時代革命

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Tui